城大宣布明天停課

吾城真係CU嚟

一大

想知一大幾時停？

上到大學仲唔識落Source

屌你老母check email啦 落你老母source

仲差港大中大理大

中大 理大都停好似 差一大